全民皆股, 全民all in 700既時侯即將來臨

28000 -30000 點

Go Go Go